亞洲神童張如城-紅日之火網絡 點擊率 超過15億

Jacky Cheung亞洲神童張如城-紅日之火網絡點擊率超過15億香港記者發佈會2016

姓名︰張如城(CHEUNG YU SHING , Jacky , 亞洲神童)
性別︰男 出生日期︰1987年12月28日
稱號︰亞洲神童、亞洲最年輕音樂創作人、愛國創作歌手
張如城12歲時成功創作愛國愛港歌曲,歌曲宣傳香港讚美香港。

在2000年的中國五四青年運動節歌唱比賽，被中國市府人員邀請做表演嘉賓，被市委書記和公安局長頒發最佳勇氣獎和最佳榮譽獎，被中國官方稱為亞洲神童及亞洲最年輕音樂創作人。
在2001年張如城13歲時成為香港作曲家及作詞家協會會員。張如城承啟蒙老師林漢明教導,12歲時創作出宣傳香港讚美香港的歌曲,張如城在13歲時推出個人首張唱片。

在2002年獲香港各大學及大專院校頒發大專生最受歡迎新人獎,並被稱為學界紅人。

在2008年張如城支持北京奧運，創作出「友誼的光彩」歌曲，在國內獲全國政協委員頒發最高榮譽獎、文化局頒發最優秀歌曲獎、在中國公安局頒發最優秀歌曲獎及最佳歌手獎，被封為愛國創作歌手。
在2008年張如城獲香港無線電視台邀請上音樂節目訪問和演唱歌曲「友誼的光彩」。
在2008年張如城獲中國國內政協、文化部、公安局和電視台邀請演唱歌曲「友誼的光彩」。
在2008年香港傳媒報導亞洲神童張如城在近年來已創作出超過一百首歌曲。

在2011年張如城創作出「中國的巨龍」歌曲，希望全世界每一個人都愛國。熱愛生命，熱愛音樂，世界和平，創出美好的明天。

在2016年張如城獲北京公司邀請創作網劇主題歌曲<<紅日之火>>
在2016年張如城獲北京公司邀請創作網劇主題歌曲<<紅日之火>>獲國內文廣局局長頒發最優秀歌手獎、最優秀歌曲獎和最佳榮譽獎。
在2016年張如城獲廣東文化局邀請創作<<回饋>>勵志主題歌曲<<路上>>。

.

如城b根本係假愛國
呢兩年香港咁 佢都唔上水唱好中國 同港共

有耳的棺材 已經解凍我的屍
我派的膠歌 撐住我心中屎穴

真係唔明佢那兒來的自信

被市委書記和公安局長頒發最佳勇氣獎

証明呢啲數字幾撚假

成個香港係得林敏聰照佢
肯比佢拍下野
佢個老母仲唔識感激
屌林敏聰玩尻佢個仔
而家咪又係比人笑

係你地笑鳩佢嘅時候佢已經同後面果3個女 dancer玩過4p

在2002年獲香港各大學及大專院校頒發大專生最受歡迎新人獎,並被稱為學界紅人。

小豬症候群

每次睇佢啲片都要好大勇氣，而且一定睇唔足成段，因為真係好尷尬

我老母仲痴線過個仔
又借錢比個仔拍MV
又死撐個仔話佢係神童
比個假希望佢都算
但係依家30幾歲喎仲呃佢
搞到差人百幾萬何必呢

城城 睇到哭能左
世界樂壇欠城城一個交代

我係中國人啊hi
中國的巨龍

你載我善終善終 善終

一本正經地胡說八道

呢條友如果早啲轉做喜劇演員應該發左

佢唔駛扮，只要正正經經已經充滿喜感

被中國市府人員邀請做表演嘉賓

支那乜市呀？

你老母

史上第一位真正MJ killer

乜水黎

真正既城城
佢之前同龜頭bob個電台訪問好撚好笑

屌 打錯字
今次真係柒過張如城

有耳的棺材好好j喎，笑到肚痛，我而家仲唱到一大半

出每次出歌股市都有大災難，唔信自己可search吓

有耳的棺材

佢唔係有家底嘅咩？

冇哂啦 借錢唔還比人告到失哂蹤

明明記得之前佢好似係住獨立屋咁快燒晒啲錢

你係張如城？

張如城 VEVO

佢原來一個MV百幾萬
仲有個北京宣眾文化只係幫人拍攝安排製作
邊個比錢佢地就幫你拍
根本唔係演藝娛樂公司
簽左城城應該都冇工作比佢做
我估計係城城比錢間公司拍攝MV
間公司順便幫佢安排公關宣傳
上次個記者發佈會個所謂經理人楊生
就係北京宣眾個老板

你知得太多

Cross the universe of time

睇睇下都有d似 愛回家 Terry

有耳的棺材到依家都仲聽緊..

煮燶煮燶 善終善終

記得佢講過有人追車 拍𥦬 要簽名

藍屍無日日睇嘅話咪話自己藍！

Toger打 toger打 toooooooge打！

型撚到溝死女啦

紅日之火舊歌黎

佢老母害咗佢
12歲自己鳩流流係屋企寫下歌有幾閒
又要幫佢拍曬mv又吹到神童咁
搞到佢發埋d明星夢 30幾歲人仲係on99咁
有錢做唔到好音樂就係呢d

江門

章魚城

真愛國城城

仲國的豬籠

原來個最佳勇氣獎係咁嚟

呀～～～～～～～～東慌蜘蛛～真美麗

有耳的棺材轉眼間十二年了

轉載都有42萬點擊....

全世界的朋友痴那膠線

啲留言睇親都笑到合唔埋個口

推到上Apple Music

遙遙的愛 火中燒

呢幾年冇哂聲氣

男版波波

終於蒲頭啦城城

支那難得有西方幽默嘅一次

又係條on9仔

應該參加全民造星，

老實講實力在手指好肥個人之上

你真係好熟佢

中國的巨龍打左個冷震

仲攞佢啲唱片炒賣

種果的豬農

pat肥肉

有耳的棺材＝黑人枱棺
行前十年

佢真係時不與我
如果佢d歌留返今日出的話
肯定俾班小粉紅同藍絲hit爆點擊率
橫掃勁歌冇難度
攞埋黎做gay場凸驚主題曲
撐警遊行攞黎當今日我咁用

肚腩